生果真係好撚痴線

屌你老母

同佢旗下既勤力德差唔多

?